買一股gme 係咪會幫到嗰班SH

當做善事好唔好

留返 d 錢做其他更有義意嘅事好過啦

你咁諗其實同比一百蚊賭仔一樣係零作用
自己留翻孝順屋企仲好